盤點英超各隊近十年最丟架敗仗

Arsenal | Manchester United 8-2 Arsenal | 2011（PL)

Aston Villa | Chelsea 8-0 Aston Villa | 2012 (PL)

Bournemouth | Chesterfield 1-0 Bournemouth | 2012 (EFL LEAGUE 1)

Brighton | Brighton 0-5 Bournemouth | 2019 (PL)

Burnley | Burnley 1-6 Manchester City | 2010 (PL)

Chelsea | Chelsea 2-4 Bradford | 2015 (FA CUP)

Crystal Palace | Crystal Palace 0-4 Sunderland | 2017
(PL)

Everton | Everton 1-5 Atalanta | 2017 (EUROPA LEAGUE)

Leicester | Leicester 1-6 Tottenham | 2017 (PL)

Liverpool | Stoke 6-1 Liverpool | 2015 (PL)

Manchester City | Wigan 1-0 Manchester City | 2013
(FA CUP Final)

Manchester United | MK Dons 4-0 Manchester United | 2014 (LEAGUE CUP)

Newcastle | Newcastle 0-6 Liverpool | 2013 (PL)

Norwich | Manchester City 7-0 Norwich | 2013 (PL)

Sheffield United | Sheffield United 1-3 Bury | 2015
(EFL LEAGUE 1)

Southampton | Southampton 0-9 Leicester | 2019 (PL)

Tottenham | Tottenham 2-7 Bayern Munich | 2019 (UCL)

Watford | Manchester City 6-0 Watford | 2019
(FA CUP Final)

West Ham | AFC Wimbledon 4-2 West Ham | 2019
(FA CUP)

Wolves | Crawley Town 2-1 Wolves | 2014
(EFL LEAGUE 1)

Full link (有解釋):

[size=5]聽日下午三點要人
愛丁堡有社福集會！
size=5]

車仔輸曼城6粒都唔算？

咪囉打完嗰場之後
嗰陣全世界都以為沙daddy會比人炒

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

上年輸比般尼茅夫4比0仲癲
咁都唔入list

好似主場輸三比零作客輸四比零

我淨係知最好笑場波應該係Stoke City vs Liverpool 6-1
明知係謝4最後一場波 但班契弟又唔追波hea踢
半場輸5粒好似玩fifa俾人大腳入一樣
最後衰到史城讓謝4入一粒 後衛唔迫你波 被你謝4入
呀頂 謝4仲有慶致慶祝
最頂癮係以為入完波班契弟自己醒水
最後都仲要被史城一個完美header頂輸6-1入

最後叫做送俾謝拉特入波

冇記錯沙短個陣有份入波

班友擺明反謝四

阿狗4比4 果場都冇？

Stoke啲人好識做放哂水比謝4入

反謝四大隊長一定係個龍

Bournemouth | Chesterfield 1-0 Bournemouth | 2012 (EFL LEAGUE 1). 依家Chesterfield去到英乙以下

4比4係敗仗？認知障礙？

米奴列不嬲好兩極正常發揮

雖然比數上係輸1-6 但其實風流波擺明打假
意義上一定係主場0:2車路士肉酸
摩佬留力歐聯放水你就full team爭冠

曼狗輸1-6呢

諾域治：所有蘇牙雷斯比賽

一定係利打晶官果場 點會無

獌竟然唔係1:6

MK Dons

迪利牙里響朵

比隊英甲炒柒好多，雖然個隊野有alli依啲
不過個陣大把人聽都未聽過

李城炒修咸9球呢

敗仗

驗眼啦屌

4:38 屌你老母 後防收步比謝老4射

即係好似談玉瑛最後一集兒童節目咁

但話哂都唔係重要賽事WO

有咩特別有冇link

屌你老母米奴列

主場0-3係再前一季

唔會啦 嗰場贏唔贏冇分別
最柒一定係0:2車

我覺得垃圾鏝應該係哥狗第一季比拖肥炒4球
fa輸比韋根果季都柒足成季
之後炒埋文仙尼

講真佢為紐迷輸比利記果場又唔算好大感覺，果期so7勁撚到癲

最撚接受唔到係有幾季打比主客兩回合夾埋唔知6場定8場都輸比新特蘭果期真係可以慶足幾日

曼迷表示1-6恥辱好多
輸4粒mk dons柒還柒但有一半新仔
1-6成班主力仲要前幾場先炒完阿8-2

7到唔敢睇

俾我都反舊黑氣石啦

至少都射得入算好好

紅軍歐聯疑造假

不過，丹麥媒體《Ekstra Bladet》昨日直指，09年9月16日由利物浦主場1比0擊敗匈牙利德布勒森尼的歐聯比賽涉嫌造假。但報道指，利物浦并非涉假的一方，而被調查的是德布勒森尼隊的黑山籍守門員保歷錫。據稱，他賽前接受了賄賂，被要求「確保比賽至少出現三個進球」。最終這場比賽以1比0收尾，而據警方掌握的短信證據，操縱賭波的幕后老闆們，一度對利物浦隊長謝拉特在比賽中浪費了入球機會而大為光火。

後衛扮抽筋放水比謝4入波

一定係李城奪英超冠軍果年曼聯
雲高爾第一次用新陣鑽石陣俾人反CUP收皮
笑死人

收步收到假波咁

輸完場波謝四仲領隊跳舞
好似傻能左咁

懷疑隻賤種狗當年根本係特登跣腳

米蛇